
                      Muy buen musical y eso que no soy de musicales. Buenas canciones y muy buen espectáculo. Presenta la lucha de clases de la época, así como los prejuicios de las personas.
        
            